其實笠水算唔算係香港人嘅核心價值

政府界：林鄭見廿個確診又要收緊
殺人界：同佳笠水返香港
拳擊界：大波man唔敢同大亨黃洋達隻抽
連登界：會員港毒之父唔敢去megabox
旅遊界：12手足著草去台灣
足球界：世界情色王

有人想知再講

莫

有兩個同一個人來

朗治哥新愉民嚟 大膽好多

仆街，我叫左你幾多次咪再講12手足

你夠講杜民習

主要入黎想聽下足球界

石房有 世清

劉

唉 拉

保護世清？

話要攬炒但係走撚咗嘅祖迪哥呢

唉 拉 冷處理迪哥

石房友 友哥。

傑哥做精算都笠啦

佢撚有笠 講笑搵第二样

當時我很傷心又很氣憤，把家中所有關於精算的書籍全部丟到垃圾筒，決定離開這一行，不再做精算師。

我漆左拉

傑哥走得前過BOA